{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000621",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "하우스소서"
    },
    "text": "「小書集」は星州に位置する複合文化空間で、明るい(小)村(西)という意味を込めて村(星州)を明るく照らす空間だ。 ここは私たちに安らぎを与える安息所として明るく安らぎ、そして新しい経験を提供する。 「小書集」では様々なメニューを楽しむことが。 ハウシュペナーは6,000ウォンで提供され、オママシュペナーは4,000ウォン、パパラテは6,000ウォンである。 また、リガトーニホワイトラグパスタは16,000ウォン、エッグベネディクトは15,000ウォン、ハウスソーサースープは9,000ウォン、ルッコラサラダは11,000ウォンだ。 「ソソジプ」では美味しい料理を楽しみながら安らぎと特別な経験を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "小書集はどこに位置していますか？",
            "answer": "小書集は星州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "小書集はどのような意味を持っていますか？",
            "answer": "小書集は明るい(小)村(西)という意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "小書集はどのような空間ですか？",
            "answer": "小書集は複合文化空間で、明るく安らぎを与え、新しい経験を提供する場所です。"
        },
        {
            "question": "小書集ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "小書集ではハウシュペナー、オママシュペナー、パパラテなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ハウシュペナーはいくらですか？",
            "answer": "ハウシュペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オママシュペナーはいくらですか？",
            "answer": "オママシュペナーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パパラテはいくらですか？",
            "answer": "パパラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リガトーニホワイトラグパスタはいくらですか？",
            "answer": "リガトーニホワイトラグパスタは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグベネディクトはいくらですか？",
            "answer": "エッグベネディクトは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハウスソーサースープはいくらですか？",
            "answer": "ハウスソーサースープは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルッコラサラダはいくらですか？",
            "answer": "ルッコラサラダは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソソジプでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ソソジプでは美味しい料理を楽しみながら安らぎと特別な経験を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 376
    }
}